鄭秀文會唔會裝安心出行？

(☞ﾟヮﾟ)☞☜(ﾟヮﾟ☜)

道德值-100

笑撚左